講夠加泰集會未啊？其他議題又唔見大家咁落力？

我係中共一定響呢段時間瘋狂開post分化你地，五毛三毛一定瘋狂推支持同反對意見，目的就係令你班連登仔鬼打鬼，同埋質疑自己同其他手足

最重要係冇人推其他行動post

10.25和你返工啊！快啲同我推行動post

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

加泰集會唔洗再幫佢曲線宣傳
去唔去大家心中有數
同埋唔洗再不斷開post洗版投票咁on9

浪費精力時間去嘈個小支線

香港人最識歸邊然後咬死自己人

10.25和你返工
我只會推行動post

10.25和你返工
我只會推行動post

我要熱門係行動post唔係鬼打鬼post

冷處理加泰 推其他行post

推其他行動post

一班冷氣軍師同3毛互相駁火
其他行程post冇人推
屌你老母

因為其他post多一個係多一分力，少一個就少一分力，但係加泰集會就直接會導致運動失敗囉，咁都唔明，唔怪得有咁多天才聽見聲援兩隻字就衝去拎光環

真好煩

岩 大把行動無人講
幾十個加泰post

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。